HKU Msc in geotechnical 難唔難入？

外國野雞 second up grad

push

second up應該咩MSc都入到啦
英國你邊間野雞先

外國

澳洲

u of eight? 西澳南澳個啲?

rmit

應該ok 間u唔係太差

同ive仔 rmit 有咩分別

rmit 都叫野雞
間學校叫唔錯啦

hku geotechnical 開好少位。。唔係本地大學我怕佢唔收